[公投] 反送中運動指定飲料

寶礦力

太古水動樂

正評：

sor 想開飲食台的

巴打平時飲開邊種

是但啦
有咩買咩
香港人有錢出錢 有力出力

ok 小心咁飲

都支持一下

買爆佢做運動出汗多飲多幾支

烏龍茶呢

Both
一次飲兩枝
勁過凱婷

唔好亂標籤人，幫襯完影下相未夠

夏天 需要大量 電解質

唔關反送中事

寶礦力！！水特！！

天氣熱呀

同狗battle

推

我係觀塘同將軍澳都買過黎請派反送中傳單既中學生飲

寶曠力萬歲

可行wo 聽日去牆到請

個pr識do

記住要買凍，天口熱，不過上次將軍澳站間七仔唔太凍，但都無辦法

唔7仔買啦 自己返屋企雪

match！

我將軍澳果次係去緊地鐵站中途見到，別無選擇買完拎過去先再走，等我雪得黎佢地都可能走左了

你都好有心